誰又騎著那鹿車飛過，忘掉投下那禮物給我

凝視那燈飾只有今晚最光最亮，卻照亮我的寂寞

唱？

熱血熱血公民 五區五區當選
陳雲根想真心說話 但你只想恥笑熱犬

TG奔grp唱？（想搵我定搵ＧＴ）

爆人真名